警察記者會內容

記者每日都比警察強力電洞照住
支持記者 有樣學樣去每日記者會都照返啲狗
光復香港 時代革命

推